發現個同學係直既 想幫佢變返攣

啱啱send咗句係咪掛住我俾佢
佢覆我死gay lo🤮
點樣先可以將佢變返攣？

你好撚噁心呀死基lo

有冇辦法張呢種人變攣
各位巴絲請出招

有，你行去窗邊跳落去就得

屈斷佢

冇得互射咁變攣佢有咩意義

即刻幫佢含

屈完有端午節

佢而家喺直嘅幫佢含只會令佢更反感

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

直接推動
等佢返唔到轉頭